香港人真係唔值得擁有自由民主

一大班前線手足係前面抗爭 但有幾撚多人係屋企做鍵盤戰士 成日話200萬人 琴晚如果真係有人200萬人一齊肯出泥塞撚爆成個紅磡 分分鐘真係救撚到班手足 屌你老母自由係要爭取 唔撚係 係ig post個story 話幾擔心幾嬲就爭取到

成班刷存在感既港豬 反省下啦

林鄭：根本冇咁多人反抗 反抗既只係小數
繼續扮工

係藍屍唔合適有

有幾多人 留係屋企post story 打飛機 大家心中有數 唔係話唔做文宣 但要人個陣真係要你出泥 唔係留係屋企口遁

你諗撚清楚，你係抗爭定全面戰爭，如果你全面戰爭，輸硬，最多就係黎多次64，好似俄佬咁。打完老烏都係被人制裁，但普京都係唔使落台。

原來香港最大威脅既唔係紅媒洗腦 假新聞
而係洗晒腦全部人要準時返工

拉

推